\documentclass{beamer}
\usepackage[orientation=landscape,size=custom,width=16,height=9,scale=0.6,debug]{beamerposter} 
\usetheme{default}
\usepackage{listings}
\usepackage{qrcode}
\usepackage{pdfcolparcolumns}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{qrcode}
\usepackage{float}
\usepackage{tikz}

%gets rid of bottom navigation symbols
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\lstset{
tabsize = 4, %% set tab space width
showstringspaces = false, %% prevent space marking in strings, string is defined as the text that is generally printed directly to the console
numbers = left, %% display line numbers on the left
commentstyle = \color{green}, %% set comment color
keywordstyle = \color{blue}, %% set keyword color
stringstyle = \color{red}, %% set string color
rulecolor = \color{black}, %% set frame color to avoid being affected by text color
basicstyle = \ttfamily\tiny , %% set listing font and size
breaklines = true, %% enable line breaking
numberstyle = \tiny,
}

\lstdefinestyle{mystyle3}{
  basicstyle=\tiny\ttfamily\fontseries{uc}\fontshape{l},%
  numbers=left,%
  numberstyle=\tiny\ttfamily\fontseries{uc}\fontshape{l},
  tabsize=2%
}

\newcommand{\badtitle}[1]{\textcolor{red}{\Large{#1} :(}}
\newcommand{\goodtitle}[1]{\textcolor{green}{\Large{#1} :)}}

\title{DDDx2}
\subtitle{Lean Coffee}
\author{Piotr Suwala}

\begin{document}

    \maketitle
    
    \begin{frame}[plain]
        \frametitle{Agenda}
        \begin{itemize}
            \large
            \item (18:00 - 18:15) Wprowadzenie do Lean Coffee 
            \item (18:15 - 18:30) i Czystych Dyskusji
            \item (18:30 - 20:00) potem przeprowadzenie Lean Coffee
            \item (20:00 - 21:00) i w końcu pizza i piwko
            \item (20:00 - 21:00) \textbf{równolegle retrospektywa}
        \end{itemize}
    \end{frame}
    
    \begin{frame}[plain,c]
        \begin{center}
        \Huge Lean Coffee? 
        \end{center}
    \end{frame}

    \begin{frame}[plain]
        \makebox[\linewidth]{\includegraphics[width=\paperwidth]{img/boring.jpg}}
    \end{frame}

    \begin{frame}[plain]
        \makebox[\linewidth]{\includegraphics[width=\paperwidth]{img/lc1.jpg}}
    \end{frame}


    \begin{frame}[plain]
        \makebox[\linewidth]{\includegraphics[width=\paperwidth]{img/lean.png}}
    \end{frame}

    \begin{frame}[plain]
        \frametitle{Zmiany do Lean Coffee}
        \begin{enumerate}
            \item Podział na ok. 6 osobowe grupy
            \item Co 15 minut podsumowanie tematu 
        \end{enumerate}
    \end{frame}

    \begin{frame}[plain,c]
        \begin{center}
        \Huge Historia Mówców Hackerspace
        \end{center}
    \end{frame}

    \begin{frame}[plain]
        \makebox[\linewidth]{\includegraphics[width=\paperwidth]{img/lc2.jpg}}
    \end{frame}

    \begin{frame}[plain]
        \makebox[\linewidth]{\includegraphics[width=\paperwidth]{img/kanban.jpg}}
    \end{frame}

    \begin{frame}[plain]
        \makebox[\linewidth]{\includegraphics[width=\paperwidth]{img/notes.png}}
    \end{frame}

    \begin{frame}[plain]
        \makebox[\linewidth]{\includegraphics[width=\paperwidth]{img/apple.jpg}}
    \end{frame}

    \begin{frame}[plain,c]
        \begin{center}
        \Huge Grzegorz Kotfis o moderowaniu dyskusji
        \end{center}
    \end{frame}

\end{document}
